全港中學甲組足球比賽

點解我見到好多學校都唔齊腳
打少幾個
係咪又想我拎冠軍呀
D2😢